有冇其他類似呢隻game介紹

Android 或 ISO都可以

NHN PlayArt 株式会社「#コンパス 【戦闘摂理解析システム】」

跪求更多

以我玩過黎講就應該冇
你想要呢類3d即時打交pvp呀嗎？
冇乜架啦

PVE 就崩壞3rd

呢兩隻係我心目中呢類game嘅頂點

差唔多，我嗰隻係分兩team人5 vs 5打回復塔同啲防護塔，之後攻人地主塔，人物方面有分免費角色同收費角色，冇裝備系統，純粹玩技術同走位，唔同人物有唔同技能

可惜隻game唔傾向走課金路線，開左一年就收皮，但堅好玩

你個隻我有玩過 衰人氣太低同ser廢

我上面隻compass都唔洗課金就得 官方送石算ok
但真係要啲時間farm
佢有ranking S9最高
我用左個零月 爬到上S4 之後棄左game

你down黎玩下試下先
啱玩嘅我借個ac俾你玩都得 反正我冇乜點玩 剩係抽下野

一開頭要比錢先dl到拉底哂人氣加上冇得AI系統，個ser長期唔夠人，打打下有時斷線但整體係幾好玩，可惜佢間公司其他game好垃圾

btw一陣dl你隻game黎摸下先，全日文

應該冇咩要識日文
漢字都多 好多技能卡都睇得明
角色技能就算唔識 用多幾次都知
而且剩係得普攻 長㩒 同大技

【心得】給新手小小心得

唔該哂

今日玩左一個下晝升左C rank，想問下抽到重覆角色會點？

會出一個角色嘅符文+skin
有機會撞skin

Click入去角色個頁有得裝符文 隨機出

Btw
個人各得新手用櫻華忠臣 十文字 莉莉香 煙花女 幾好用
同埋想觀察下人地點玩用貞德坦c點都好

不過新手盡量唔好玩坦 因為好難上手